民間記者會可唔可以又搞示範？

例如木棍加水喉介子扑西瓜
強光電筒射鏡頭

揾唔揾到醫生講過期煙對人有咩hazard

推做

集思廣益

可唔可以搵黑警demonstrate下比人扑頭射頭

建議用木棍鐵通做示範打下西瓜 睇下係唔係攻擊性武器

會唔會直接有狗入黎拉藏有攻擊性武器並作出意圖傷人行為

咁大家以後都唔好買原個西瓜返屋企食

搵啲傷者展示傷勢。

This

搵專業人士講解

Push

推

陳沛然醫生議員